---
ID: 622834
post_title: >
  自由海盗银河消失，五国联盟内战开始
author: 南 靖男
post_date: 2008-02-02 20:27:50
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2008/02/622834
published: true
---
轮回开始就写好的剧本正在有条不紊的上演。
其实还没等YH的最后一个星系消失，SL就对FS宣战了，EU刚开始的对攻到SL攻FS守。
然后SK对JN宣战，SK与YB的同盟协议延长时限。
这个轮回的好戏才真正开始口牙。
果然呆在874抽奖看戏最是美的。
不过铃包子有点按耐不住。。。